羅傑斯警告：恐見到一生中最嚴重崩潰 美股等爆

外國傳媒報道，「商品大王」羅傑斯(Jim Rogers)警告，各國央行放水將可能令他看到一生中最嚴重的經濟崩潰，美股目前就是一個等爆的泡沫，因他相信紓困計劃長期而言難有「善終」。

他說：「記住美國11月有選舉，且有人想再度當選，他們不會在乎我們和我們的小孩，只在乎怎樣在11月再當選。因此，各種好事還會繼續發生，市場還會維持不錯的狀態，但各國的債務已較天花板更高，到處印錢最後要付代價。」

羅傑斯透露，目前持有黃金和白銀，對農產品依然有信心，也表示自己將押注運輸、航空、旅遊和其他已受疫情重創的產業。他認為，即使這些企業再度遭遇熊市，也不會比他預期跌得太多。

屌，幾個月前都講過啦

係幾年前都講過.........

也表示自己將押注運輸、航空、旅遊和其他已受疫情重創的產業。他認為，即使這些企業再度遭遇熊市，也不會比他預期跌得太多

屌

但其實我真係走哂Tesla

美國11月有選舉，且有人想再度當選，他們不會在乎我們和我們的小孩，只在乎怎樣在11月再當選
分析真係專業

又話爆
但自己又買左野

矛盾

共患難呀

專家食屎.jpg

另一個候選人就相當在乎小孩子尤其是女孩子

呢啲人應該立即送去中國或者北韓 冇選舉偉大領導人肯定在乎人民

唔會跌 直頭執

羅結屎你好👋

廢老
一早俾時代淘汰

係上一代仲未明白，股票市場已經比佢地買到無咩野好投資
依家新一代買既係希望，邊隻有希望就買邊隻，唔係邊隻有錢搵就買邊隻
連一隻普通既公用股都要5-60年先叫回本既市場，講乜撚投資
買既係人類未來發展同希望

爆咪又再放水囉

印錢一早已經付出左代價
就係無買股票既淡淡

走呀就鏞啦

嚴重崩潰終極暴跌3%

有冇得tweet 比佢

只要用更大既泡沫就可以解決
等睇十月銀行賭局瘋狂借錢出去

即係11月前安全

走佬未?

別人貪婪時⋯

又想入平貨

廢老都清倉佢叫人入 d貨尾冇人要？

係 08...., QE 開始已經講..... 唔經唔覺都聽左差唔多10幾年...

每幾個月講一次,實有一次中嘅

爆呀爆呀

點會跌呢 間公司都唔係度啦

每次有危機就講定先冇死

爆lor, 窮撚驚閪呀

真正爆經濟咪惡性通漲囉
錢太多商品太少
點會跌

彈出彈入
大行幾個月前話美金穩陣，以家又話會爆

同日日講支爆一樣

屌你 引人做淡 自己入齊貨 死廢老

你印100我印200，有咩問題

賺夠，畀啲人賺吓。

連續熔斷果期又唔見你出黎抽水？

佢有錢嘛
又話買啲跌唔會跌好多
到時再溝囉

中國或成為最大贏家

羅傑斯﹕美股泡沫 年內爆破
2017年6月11日

羅傑斯預警：生平最大熊市快到
2018-04-18

「商品大王」指港樓價 三年內跌逾五成
2015-04-12

羅傑斯看衰美經濟： 最快2012再陷衰退
2010-08-11

講足十年輸足十年

鳩噏真係輕鬆

羅家聰

同連燈法輪功三峽大壩一樣

他說：「記住美國11月有選舉，且有人想再度當選，他們不會在乎我們和我們的小孩，只在乎怎樣在11月再當選。因此，各種好事還會繼續發生，市場還會維持不錯的狀態，但各國的債務已較天花板更高，到處印錢最後要付代價。」

套落China Joe度都一樣岩
唯一唔同既係China Joe非常在乎小女孩

通漲同QE 個巿場一定越黎越多錢㗎
每次冧都勁過上次 係睇仲有冇機會復甦啫
美國一日仲係霸主驚閪
香港就...

中肯

索羅斯都講左大半年

08開始計 牛左11年
3月個低位連邊邊都摸唔到

以為Benedict Rogers

條乃共廢老十年前話美金玩撚完，十年后係人仔天下添啦

心諗佢做咩玩埋股市分析

唔叫人放，點入貨啊

仆街大戶, 唱淡又入貨

留名睇連登仔屌鳩佢

我侵不能侵犯

如果痴痴的等

咁"理論"上佢係冇錯嘅, 但係實踐上, 同埋時間值上面.... 就全部錯晒.

呢個問題同當年同樣出名嘅 PIMCO "債王" BIll Gross 一樣.

呢樣嘢，就好似支爆咁
全世界都講足幾十年

白人沈大先

呢個真係可以做memes

又係啲民主黨支持者鳩噏

索羅斯都奶共人地係東歐揼左不知幾撚多錢搞顏色革命個陣侵仔仲玩緊女人咋

出口術 爆咗先走，賺咗先算

叫佢利益申報左佢有幾多股AAL, 西南, 達美先

到時美金爆會點

劇本：黎個不信任玩下大家，之後又話信返

月尾上3000

Youtube有人話Jeffrey Gundlach做淡友隨時輸左過億...

10年內總會爆一次

每年講一次，總有一次會中，無得輸

巴打你會考嗰陣係咪寫咗游泳健將係巴菲特

窮只會更窮

講咗十幾年 睇淡美國 長期唱衰美國 擁抱大熊貓 未來就係中國 要個女學普通話(應該老來得女 當時睇佢訪問 個女得幾歲 但佢選擇住星加波而唔係大陸)如果以中共標準佢就係美奸
唔知佢係咪講一套做一套 如果唔係佢就錯失成個大牛市

又一個泡沫撚

split完點上3000

China Joe

跌左少少又吹多啲股災
一隻武廢都只係令龍頭股跌一兩個月, 然後升到爆哂破前高

月經

如果有人聽佢講咁多年都做淡
真係屎都冇得食

拆股都上3000？好似星期五拆喎
我打算拆咗再追

認真想知, 不停qe落去, 通脹就一定架啦
但再繼續發展落去, 會變成點呢, 我相信各國都係, 人工搵錢既速度追唔到通脹既速度, 不停咁印錢, 大贏家只係最有錢班人

就來中，俾多少少耐性

爆完咪又係印錢 然後再整個大啲嘅泡沫

All in 1%

在2000年3月10日納斯達克指數觸及5,408.60的最高點時達到頂峰，之後，科網正式爆破，2002年9月先見底

依家剛剛好20週年

跳三千，直上四千

爆煲都係 1% 賺錢
其餘 99% 嘅人迫政府印銀紙

支爆都講咗十年，呢家開始講美國，計返點都支那爆先，到時美國爆唔爆都無所謂啦

自己睇翻00年科網爆 收息股同科技股走勢係相反

講左幾多年

但各國的債務已較天花板更高，到處印錢最後要付代價。

所以之前吹美國會凍結支那d美債當武漢肺炎賠償
好make sense

個個人觀點唔同，佢都係搵的野去合理化自己既觀點，調轉其實人地埋又係咁駁返佢

嗡中一次D人就當係神級預測
唔會有人記得佢錯左10次

唔會再跌 但會汁

你究竟知唔知羅傑斯 同索羅斯係兩個人

仆街到
叫人放貨自己係咁買

出口術叫人走跟住自己係咁入

佢真係唱淡好多年

佢同個咩新債王一樣煩到仆街

依加個市況跟本冇人經歷過。。。大家都係9估見步行步。可能個病走左之後強勁復甦又繼續頂得住。

香港唔會再出到另一個曾任權 睇得出貪曾係崇尚經濟哲學 其他係跟黨的

咁又唔好咁講
對家都話你唔妥林鄭就離開香港

thanks

人生有幾多個十年

成班連登仔炒700, 美团, AAPL, TSLA, 炒金, 炒Bitcoin, 炒到升晒天, 全世界唔駛做都月入過十皮, 仲駛乜9返工

股市同債市完全脫離現實, 全靠全球大放水頂住個市唔插, D新經濟新能源炒到飛起, 坐火箭昇空咁

但現實世界係歐美日GDP大縮水, 大把人失業冇工開, 大把中小企睇唔到前景焗住收皮, 就算明天奇跡出現武漢肺炎突然消失, 供求兩邊一齊收縮, 大把人現實嘅生意/工作輸到清袋破產, 實體經濟唔知都要幾年先可以復原

泡沬吹得越大, 爆起嚟時就財富蒸發嘅破壞力就越勁, 到時連不受疫情影響, 收咗政府補助有閒錢炒股友仔都要一齊輸身家, 全民返貧.

而家根本係perfect storm, 一切泡沬因素已集齊, 係等起爆嘅火星, 財富消失同債市爆煲, 對本已受重傷嘅實體經濟造成第二次致命衝擊, 只怕今次爆煲遺害會衰過日本泡沬經濟, 08年金融海嘯真係小兒科嚟.

有生之年見証香港收皮+經濟大崩潰, 係差在支爆會唔會成真咁啫

條友可能冬眠緊

呢條友算唔算係美國版沈大師？

半年前真係爆咗喇喎
一個禮拜玩兩次熔斷
果啲都唔叫一生中最嚴重崩潰?

而家上返晒又講到係咩泡沫 好危咁

爆就爆硬架啦 睇下幾時爆姐

屌又針對 trump
又唔係Trump開大個量寬頭
要屌就屌黑鬼馬先

半年前都叫爆
小朋友你真係未經歷過 97 科網喇

哦，咁11月先考慮走Tesla

呢個PO除左Brrrrrrrr我都唔知講咩好

呢條友燈過好多次 無次中

他認為，即使這些企業再度遭遇熊市，也不會比他預期跌得太多。

美股：別人貪婪我貪婪先有得贏

幾十年前……

大選前中共同華爾街一定搞場股災整鳩侵侵

咪講經啦老餅
個疫症你將來睇返都係歷史性大事
玩三四次熔斷 跌足千五點
呢啲都同樣係有今生冇來世既歷史
唔好同羅傑斯一樣 呢啲又當睇唔到
講到你以前啲經歷先係最恐怖咁

係爆都Tesla姐
依家有邊隻股唔係低位上返嚟

吓 唔係老唔老餅問題

急回嗰幾星期 破下熔點記錄

點同真係股災呀

兩樣嘢嚟wor....

sorry，打丁太多，眼殘

頂到出疫苗咪冇事囉 又恐懼撚

唔係，果時人地問佢呢個係咪就係佢講過嘅一生中最恐怖熊市，佢答唔知

咁all in 咗疫苗股未?

有疫苗就真係乜事都冇?

咁呢半年冇工開冇生意搞到清袋破產嘅人, 係咪一打咗疫苗D, 冇咗嘅錢同生意事業就會自動彈返出嚟? 當乜事都冇發生過?

而家臨急抱佛腳衝出嚟嘅疫苗, 有效率有50%已經要收貨, 仲好可能要一年打多過一次去延續免疫期, 仲要好似流感咁隻病毒一年變幾次種, 隻疫苗真係萬能就好啊!

收皮啦廢老, 裸泳比人見到晒啦

印多幾萬億，有錢佬繼續消費，你老闆繼續賺錢，你繼續有人工加，有咩問題？

印象中Jim Rogers一路都係小支支大好友, 搬埋去Monkeypore叫個女學中文
咁撚親中實落足力唱衰美國既, 同埋佢唔fake鳩老散佢自己點賺大錢

唔通真係科網股再次爆煲
其實疫苗股升係真係明嘅 70億嘅市場
tsla 3690 700果啲就算啦
我都想睇泡沫一爆
得人喊住跳樓個樣
到時睇傻閪溝tsla
好似5仔咁溝

師兄你同我諗嘅嘢幾似
真正嘅災難永遠係冇防備嘅情況下突襲

Space X

d 專家食屎啦.jpg

運輸、航空、旅遊

d廢老真係呢

人地應該收錢做下pr姐

佢中先定老解攻台快？

淡友慘過做雞
所以睇淡唔做淡
有能力做淡既只有大戶